[真民主] 公投我最喜愛香港講波佬

歡通大家講下鐘意邊個講波佬同咩原因俾幾個選擇大家揀，唔夠既話各位巴絲打自己再提名下。

1. 鄭兆聰 (NowTV)
2. 李健和 (有線、東網)
3. 丘建威 (NowTV)
4. 梁冠聰 (NowTV)
5. 謝德謙 (NowTV)
6. 陳葦如 (NowTV)
7. 丹尼爾 (NowTV、FoxSports)
8. 何輝 (NowTV、FoxSports)
9. 陳炳安 (NowTV)
10. 張志德 (有線)
11. 曾偉忠 (NowTV)
12. 潘源良 (有線)
13. 劉健基 (有線)
14. 劉舜文 (有線、東網)
15. 李德能 (有線、東網)
16. 方柏翹 (NowTV)
17. 陳祉俊 (NowTV)

林尚義

6

7

大鳩俞呢

林尚義（Heaven.tv)

4 5 6 7 16

跟隨樂視一齊收皮鳥

方柏翹
梁冠聰
丘健威
Ricky

何wayne都無，on9 post=.=

1 搭3 for sure

無鍾志光？唔係呀嘛

陳葦如
劉舜文
劉健基

8

4678

潘源良

何輝

入左！一定入左

鄭兆聰同丹尼爾化學作用好撚勁

球彩sam

依家車仔踢緊咪佢兩個講緊

點可以冇桂神呀成日睇多蒙特都聽到佢講

唔list埋出嚟仲話公平

我要揀猁生

肥蘇

我都係憑記憶寫晒堆名出黎，佢消失咁耐...記唔起呀

6 7 8

青春火花 盡做 都無

All in Ricky Sir
講波好激情

6 8 13 14

柏霖依家撈乜？唔知佢撈緊邊範所以無寫落去

大佬你成日都講shoulder check，好正

睇佢Facebook好似喺Fox講波多

鄭兆聰 丘建威 陳葦如

當利榮基死㗎

細個幾鍾意丁偉傑 亞視講歐聯

無鍾志光樓主傻撚柒左?

劉舜文
原因：我鍾意睇德甲

12

球彩台一個都冇
阿鵬

入左。一定入左。

佢做好多賽前功課,有heart,又會尊重其他講波佬意見

鄭兆聰同何輝

痢榮基都無，此post已完

講德甲

伍晃榮

何Wayne

咁謙虛唔投自己

1,3,4,6,7,16

踢波最緊要唔好犯腦筋上既錯誤

4

呢個球員佢踢西甲個陣我已經留意佢

葦如把聲幾舒服
又睇得出做足功課

李偉文 潘文迪

張彼德

張丕德

加埋大心臟驊哥

馮奇呢

驊哥精神面貌唔錯

最撚憎丘建威
冇料 講野甩下甩下 淨係識講數據歷史
最憎係每場波都例牌要揚最聯 巴塞

收得呢份人工 就要有咁嘅表現

冇林慶麟？

翁金鏵

柏霖呢？

完全一樣

柏霖，ricky ，舜文，丹尼爾，強尼

唔會將場波太過主觀地評述
把聲又入耳
前2者仲對個別聯賽比香港9成人更深

柏霖講德甲算講得唔錯

丹尼爾+強尼or何輝

費綿龍！
Dele Alli！

仲有無人記得邊個紅魔堅

陳葦如
林慶麟
陳炳安
劉健基

其實點解咁多人唔鍾意何輝

6, 7, 8

中國輝

無大頭不如唔好開 po

冇鍾仔
萬能鍾招積陳炳安呢3個講波係廢，但真係撐港隊撐到出晒臉

其他是但，我淨係知丹尼爾Solo好過曬佢地
特別係講香港球隊

犯左腦筋上既錯誤

叻哥

好掛住猁榮基+大鳩魚呢個組合

Keyman 呢 🤔 真民主 🤔

今晚無同巿光榮聽

鐘仔

1、6、8

一定係Ricky

陳百祥

煮煮煮煮煮..... 艾辛

球彩 啊鵬

廖浩賢

識野 球彩台班友仔好正 根本係教賭波

喜般

痢榮基

何蛇都冇 完

中國香港輝

林慶麟 呢？

劉舜文

無金重國雄
無邢安邦

陳葦如
劉舜文
劉健基
何柏霖
李德能
鐘國雄
邢安邦
丹尼爾
李健和
曾偉忠
陳炳安

原因：小學開始睇波個時就係 cable 個班
無寫潘san因為太大聲爆咪，keyman太早走左
體育王鐘國雄好正
劉健基記者 feel 都幾好
其他就好多因為講香港波講得好，有準備，同埋 feel 到好投入香港波

between 反大頭，最悶同埋最求其真係張志德，成日 9up